求了解獅子座絲打

想了解多啲獅子座絲打

係咪通常都唔覆whatsapp? 係唔係唔喺確定關係下都唔會高調？

謝謝

應該唔關星座事
係人既問題

推

我係個唔中意覆whatsapp既獅子座

就算自己鍾意既男仔都唔覆？

唔係唔覆
係唔覆你啫

係確唔確定都唔會高調
就算佢好冧你都好

利申：曾經拍過一個獅子女

明白

咁經常回覆既獅子女係咩意思

on9, 一天都係飛機, 一地都無電腦

朋友

利申 我係獅子男
條女係獅子女
我係低調型 但會覆WHATSAPP
條女係高調型 但唔撚覆WHATSAPP

謝謝

樓主唔係人？

中意就會秒回啦

放飛機多過你食生菜，我就係鐘意放人飛機嘅獅子女。

認同放飛機

痴線 明明約左自己都可以突然間約左其他人

作為獅子女可以答你 我做咩都係睇個對象係邊個
對你有意思好少會唔覆whatsapp
有時唔覆都只係懶 睇完msg想由佢攤一陣先覆
但我對一個人冇意思我就會用唔覆黎俾signal對方 等佢唔好再煩我
其實獅子個人比較直接 做既野好明顯
中意就熱情 唔中意就hea9你

獅子座絲留名

星座聽下好

獅子女too 真係一模一樣

係

仲想問下，獅子座女仔係唔係決定左既野就唔會返轉頭？

獅子座既絲打點睇曖味？

同埋第三者？

有個獅子女fd 成日block完我 一陣又解番 好刺激 利申獅子仔

你了解既獅子女對愛情係點諗？會猶豫定堅決？

獅子女很難懂

Exact7ly 不過加多樣
就係有時多野做 會唔記得覆人whatsapp

唔清楚 fd黎 成日串佢 屌鳩佢 不過佢同佢男朋友拍左好耐 獅子女屬於長情果類掛？應該

獅子女點睇曖味？ 同埋第三者？

我係A0獅子女
好憎曖昧 直接講出來最好
第三者就一定唔會做
獅子好矛盾架 即使幾鐘意對方都好
但唔鐘意破壞人感情 會選擇退出

多謝絲打

明白哂

其實大家都有感覺，只係時候唔啱。

依個問題既答案我都想知

你有冇諗過人地其實唔鐘意你..

嗯，有諗過，但更大原因因爲我唔係Single

星座撚都唔錯

仆街

我成日都改變到我媽咪既決定